發達機會:幣少出左隻幣少幣

今鋪1萬變1億不是夢

連登定律
越反越紅....

靚仔

我信佢一開始真係炒幣好彩發左達
之後覺得自己好撚勁變到宜家咁過度自信
神神化化

佢純粹賺夠啦
想益下其他人

證明左連登真係有好多戇鳩仔

只係換左個無風險嘅方式賺錢啫

升呀

個feel勁似老千

今次又幾號上線

發行貨幣,金管局都要聽佢話

形象太7，李嘉誠出我就買

著起龍袍唔似太子

望真D 原來似太監

屌咁撚有錢揾隻靚少少既女都唔得

賺夠益下人

起碼請幾個明星,ali,10a,fyy

幣少＞弊少＞斃少

11月31日

搵啲女可唔可以正常啲

成個老千/道友樣

係唔係前後4個人揸兩架法拉利定咩名車走去懶型搵兩個阿叔推冧兩邊banner行入去開發佈會個嗰？

收到風2019年2月30號上市

想入！有無辨法

入面仲有一堆傻鳩廢中

成段片都好柒

牛屎mk提但搵件鬼佬茄喱啡就昆到香港堆廢中

衫都唔識攝，學咩人着老西

邊個剪片。。。剪到一忽忽

點解上極都上唔到線

呢隻有冇得short佢老母?

因為上線日未到

你地依家咁串，遲D求佢都無用

曲

支持弊少
香港億萬富翁

佢唔肯承認自己只係一個好彩嘅小散戶
咁啱食到加密幣泡沫條水又咁啱可以及時離場
宜家就想做莊
不過佢宜家慢慢搣，只要唔惱羞再all in 多次佢都有排玩

收下信徒賺下零用錢咁
贏就教主帶挈，輸就你抵死
當然佢自己心態可能係覺得自己好撚勁
自己發達全部都係自己實力
教人自己就係救世主咁

條片做乜撚野

咁樣唔係犯法咩

宜家加密幣無王管
網上嘅野管唔到

啲Branding同宣傳片感覺咁low筆 搵人出黎講下幾錢
都賺夠就俾人賺下啦

原來我都有FANS

斃少斃

幣少軍 新一代MK之子

笑撚死 一路睇一路係咁笑

佢後生好正

PM我

On99

人地食正條水都要比你班連登仔屌
大把人食正條水買大藍籌
買到財務自由
宜家開班教玩股票
收幾千蚊一個學費

你地係咪又要屌?

FCC go go go

賺夠啦，益下大家啦~

避幣少幣要點避先唔會弊？

bitcoin 可以買毒品
幣少幣可以做d咩

你當燎原火死ga

可以自稱幣少軍

條女叫咩名

好撚幣

你真係信

幣少限量親筆簽名

依條友好撚柒

雖然prove唔到，但係成件事其實好合理
只要5年前有大心臟去all in bitcoin邊個唔係發左達
有問題只係發左達之後嘅心態

今次一定全力支持
學幣少話：我要遲下班老野用樓換返我地d幣

佢後面團隊先得人驚

老雞

紅左 自然有機構支持 有咩問題
你youtuber果d都係咁啦

有條女好正

我以為你講佢條女 之後㩒入條片睇真係笑撚左出黎

佢背後個團隊應該幾大 搞咁大場戲

幣少定係幣少幣弊啲

Don’t make.....

之前話9月31號上線
9月冇31點上

你真係信條屌毛食到加密幣個升浪
睇黎你應該同佢買左幾部機

搵過 D 正 D 既女重拍

訪問你條女好正
有冇抄佢牌 約佢開P

男人老狗咁樣俾人呃
第時回頭睇返 真係好老尷

個吸水時間好好，好多人年尾出雙糧花紅，今舖真係肥過肥仔水

個個可能係佢老母

真係搵到錢 洗益你地咩？

想請教盲人平時係點上連登

東正西望訪問你條女正唔正

我有興趣投資
有咩途徑?
最低門檻幾多?

行開啦，我都唔係問你

....

咪撚再扮我

幣少 你部車炒左?
宜家換左咩靚車 ?

第二條女個樣.....

幣少 幣少

ok 到時柯煙跟

幣少 你係露台食住枝煙
同龍心鳩吹果下好型

請兩個鬼佬老臨番黎 讀稿

有人爆料話d車係你個fd誠哥

有後台推佢出黎呃人啫

有大波妹，買

幣少

成條段啲人的樣無個正常

有冇車庫d車相J下

i don't like his shirt, fail him

等J

自貼

幣加火

幣少
咪撚理班細路啦

你D幣可以拎黎做D乜

幣少個啲似傳銷地產保險look,即係俗稱的穿起皇袍都唔似太子🙈

等你6/12上線搵大錢

73蚊入咗bchsv，可以繼續留？

請問九月三十一日你嗰班客賺咗幾層樓返嚟未？

請唔請跑車司機？

幣少玩爛左d囡 玩厭左車
送哂比我ok ?
跟你尾挽鞋

真，EOS、BHD、BSV，冇樣係昆鳩人
最重要係夠薑post wallet，身體力行冇昆人

之前有friend 跟你買
想退$ 唔成功
你有種就係度講
究竟你退定唔退

重口味到佢

點解D女樣衰到咁

有無退款既證據呀

幣少食過幾多條女？

唔信

留名

你無證據好難洗底wor
加上報驚無撚用 係人都知 點會告得你入

點睇上次話捐100萬但捐住5萬先

隻水瀨BB最近點

想唔想要我個名

我反而真係想睇下 whitepaper

其實你講咁多有乜用 又話捐十幾廿萬俾唔知咩機構乜乜乜

最簡單

呢個post唔洗多 每人派$100已經個個當你神咁拜

有人答到我未

叫雞用

屌你老尾乜撚野幣少慳d啦
講咁柒耐，俾一百幾十個成功例子先出聲啦
你成千上萬個子弟兵唔係一百幾十個例子都無掛？
答唔到咀就講咩了解下加密貨幣先講
人地電視搵撚埋專家拆解呀
求其搵個都讀得書多過你啦
你返去同誠哥諗過第二條橋啦
唔撚work呀加密貨幣

可信性好高
今次唔 all in 唔得啦

ok喎
咁樣唔洗雞頭黎收錢喎

最大。。聽都未聽過喎
淘寶就大喇。買野可唔可以係淘寶用呀
可以用我先買呀

咁有錢都買咁小呀
起碼一買就買10BTC啦

大師大師
我好豬。好想賺錢呀
不過咁好賺點解唔自己賺晒佢
要益人咁好呀

依加一個幣幾多錢呀

佢賺夠喇
想回饋社會 好偉大

你個野壞左呀

無法連上這個網站 http://www.filecash.io/Filecash%20Whitepaper.pdf 的網頁可能暫時無法使用或被永久移至新網址。ERR_INVALID_RESPONSE

到底有幾蠢先比人一直呃完又呃

幣少加火燎森⋯

幣加火

唔係似 佢確實係想其他人賺吓

幣少做到領導人,隻幣會升幾多?

Dllm

老千直接想forum 搵水魚

勁

傻仔們
呢個世界無不勞而獲

信人地
不如信下自己

乜7 coins 都好， 大陸政府根本唔會approved
大陸唔approved, 香港更加無可能approved

Fulfill 唔到貨幣既定義= 你用幾十個買舊屎

一舊變唔到錢既屎

咩前景都好 全部都係9 吹
用下腦啦

有錢賺會益你班傻仔？

呃啲冇知識冇常識嘅中老年咪算囉
做咩上嚟child登做錄音機啫

之前都有傳大陸禁bitcoin
佢上面仲可以有張大陸出既cert既?

做乜撚

呀幣少,想同你講
唔好比班友撚到你啦
你貼圖佢地唔會信
之前D車PO貼哂跑車匙
又話人地車房仔借車
貼埋牌簿,個個又話偷人牌簿

收到風11月31號 巴打啲礦機準備好未

幣少

想問下一個月可以賺幾多%？

雞棚

你啲客真係贏到錢咪了解吓囉，依加你啲客由九月三十一嘅等到今日十一月二十六號喇。你係有實蹟幫到啲客有賺嘅，你就唔洗上連登咁多嗲都有人幫襯你啦。

車～即係冇答過。

咪好似嗰啲投資廣告咁。「價格可升亦可跌」。你講曬啦⋯

吹到自己咁叻。連回報都提供唔到。辣殺

弊少每日生活渣跑車+屌囡?

比特幣鐵底6000？

bitcoin都瀉緊
你推個隻幣有咩野更加優勝
其實隻隻都出事
老土d講 貨幣係一個國家嘅實力嘅肯定

你呢隻係邊隻貨幣？有冇過去嘅價格升跌資料？

上望幾多會唔會增持啊

點解一定要用facebook~~

你係幣少呀～ 有錢齊齊搵～～ 點解唔係到分享？要係facebook問～？

我問嘅問題同廢青有何關係？

我問你點解一定要用facebook問呀！你答呀！

廢青！

我it出身嘅
唔知你讀成點 但好肯定你無讀過經濟
呢度就咁㗎啦 你地係fb圍爐咪算
唔通真係賺夠啦 真係好想益下其他人
真係想幫人直接派錢算 唔使咁麻煩講咁多啦

用乜野方法去加密又唔識，剩係識得叫人買機。

幣幣我教精你 依家最緊要拿返幾個黎買pizza 先 他朝有一日一定成為世界級幣幣

我以為係泰國個個好出名既人妖

返去訓覺啦,屌你老母
搵埋南寧做傳銷條撚樣做大佬
成班都係1040老千

IT出身即係咩學歷呀？
幣少就唔同啦 人地中學畢業架

果個女MODEL咩事...有錢請個靚D都唔得?

成件事on9
你整隻cryptocurrency黎 , 易崛又點？無人用黎交易未成手貨囉 , whitepaper 又上唔到乜model都無得睇。
分分鐘一上市就俾你個莊撳低， 反正你有幾多supply無人知

同你能否解釋下點解唔用其他cryptocurrency，要用你呢隻無人識既香港cryptocurrency？

好期待班友上東張西望喊苦喊忽求政府幫佢地果刻

今年岩岩degree畢業 出黎做it狗

佢發左應該唔出奇，可能真係有幾億身家
不過呢，食開條水咪引多D傻仔比佢賺更加多咁解，傻仔$實賺硬架

咁就可以由高風險轉去低風險啦

你話佢冇金主好真係唔信

吠笑你有幾$身家？點解唔請龍心代言？

點解唔可以好好地咁去呃人

幾錢一粒

做緊fyp

買買買買買買硬 再買就衰硬

搵食去香討 易d喎

昆人買垃圾礦機都算 ， 咩野社會責任真係人唔笑貓都叫

呢家仲整埋幣少幣。

搞緊笑？

而家虛擬貨幣價值已經愈黎愈低竟然出黎整多隻幣？

又講乜野節點第一

幣少, SKR SKR~~

冇貴氣，算吧啦

收皮啦。係我整。唔係你

咁快升返既?

明明係一個局 點解仲有人去支持

定係全部臨記？

dllm兩條女好撚柒

明明係個局
whitepaper 都無就叫人掘
掘黎做乜9，有咩人用？

金礦就話掘啫，明知係果度係垃圾堆填區黎都唔知ｄ人掘乜鳩？

五千萬本金, 正正經經買藍籌+磚頭, 大把穩定投資位食硬至少5%回報率,
印印腳一年250萬回報, 超足常樂

想做臨記

Bitcoin has lost 40 percent of its value in the last two weeks

幣少點睇Bitcoin 倆星期內drop 40%
高位由2 萬$ drop 到 3000
你隻野有咩比得上龍頭bitcoin
Bitcoin 都hold 唔住
你隻coin 有咩支持到？

book咁靚個場都係食到薈

我問你點睇 有咩分析 你完全避開呢D 問題
問你BTC 2萬drop 到3000 彈唔起又避
叫人投資前解答左個問題先啦
我UT 畢業 你又邊間U grad 呀？
叫人讀多D 書
淨係識叫人買買買
睇你個樣連篇似樣D 既 analysis 都打唔出啦

我寧願買曼聯英超冠軍都唔買虛擬貨幣 傻鳩幣少

我都唔撚知佢up咩鳩
一時團戰，一時節點
到最後咪又係係佢工廈買機加托管
咁同一個有錢佬自己搞掂有咩分別

想搞大就要融資，咁就揾科技公司sell proposal啦，佢又冇/冇人吼，反而啲錢可能係由賣機度嚟，快靚正

跟住又話西貢礦場，我就冇跟咁貼，一直都以為係荃灣乜鳩工廈

利申：唔識加密貨幣，冇financial底，純up, 破產

做ptgf 好過投資啦

小賭怡情
大賭咪勁過李家誠

區塊鏈

得啖笑

成個大陸鄉下仔出城學人著西裝咁
完美演繹著起龍袍唔似太子呢句說話

幣少真人上連登

咁重要嘅嘢你都講錯你真係食得屎

騙徒手法

黃生 不如講下你背後老細係邊個

佢唔知咩野叫Analysis

你用返中文啦。仲要最簡易嗰隻。

我都賺夠喇 係時候比人賺下

中學畢業都可以好叻 e.g.好似幣少咁有腦搵哂啲港豬棺材本
但中學dse雞畢業叫人讀多啲書真係笑撚死人咩

叫人睇多D 書？
幣少 有咩投資書介紹黎睇下
你自己又睇過邊幾本？
睇完有咩見解？

Filecoin 類一早有人搞,有玩nas就知
但google先收$78/無限gb
點鬥

我就唔買
因為我跟幣少都賺夠了 俾其他人賺下

收入就無得假，無證據就過住啦。

投資版本既祈福黨
你比D錢我 我就會將佢變做更多既錢

幣少隻IPFC 9月31日上線,賺左幾多

部牛又唔知幾多字牌簿

南寧傳銷班支那老總

幣少＞弊少＞斃少 > 斃.....笑

咁都有10幾page
幾時再cos唐僧？

去了解下加密貨幣先
同冇答有咩分別
咁我都識做你個位啦
我上電視仲唔會緊張講錯野添
後台炒左幣少佢啦
可以考慮請我
聯絡電話2180 0000

一樣無實質有價值既野支持既貨幣, 答下我點解佢係值得人去投資?

咩叫『有價值』嘅嘢？
美金點解有價值？點解要信？

睇咗佢啲答覆全部都係大隻講冇啲真憑實據
問佢攞佢又叫人唔好信/報佢啲野
好撚戇鳩十足十啲龐氏騙局

係咁叫人讀多啲書先
我隔離啲frd以前就讀ecof maec a&f嘅
勸大家當笑話笑下就算唔好落搭

有人信果下好嘢

無計, 日復日,年復年, 每日輸入150精英,香港人智商變得越黎越高。

你老母舊時返旺角金寶來？

架車車死過人
有凶靈附身

你間西貢屋地址黃晒
又咁有錢怕唔怕烏鼠老笠你？

有冇清貼佢西貢蠔陰宅上大陸貼叫佢地落黎挖礦兼試下佢個保安？

1001 301 國家任務？

踩一腳又要呃多條友屍底

喂
希望騙子你百病纏身兼長命百歲

D騙子好信風水命理
好撚怕鬼
條撚樣扮和尚
加埋西頁陰屍氣盛
個樣又成條打壞短命種咁
平時索開螺絲？

邊撚度靚仔
成個監犯咁既樣

講咁耐，到底佢隻嘢用咩做asset backed

我地隻幣會係9月31日上市

幣少俾人封咗

玩爛咗玩具

咁快
why why why

我要捐個btc 比佢架

個post無左既

幣少真係變咗Blockchain⋯

點先搵到佢 我班南丫fd 好想會一會佢

你又乜料呀
貼拎上黎
我捐個btc 你

佢好多錢
渣林寶
係個身污糟邋遢
有菜花🥦

link 呀

細佬

香港區塊鏈第一人斃少比人bam左

仲想問佢呢單嘢有咩睇法

台戲同佢十足十一樣

連尼住你個仆街 還返個玩具俾我

「伏味」愈來愈濃，Facebook於1月底亦宣布，所有虛擬貨幣及ICO廣告下架，防止欺詐訊息橫行。

Dears Nickkk

click this u may know

斃小會唔會為左btc 唔疴屎

「快拿比特幣！」司儀一聲令下，大批與會者湧到場邊「搶幣」， 而那不過是一塊「實體比特幣」紀念品！但司儀不忘挑釁道：「即使免費，還是有人不搶！」這輪熾熱的「熱身運動」不過是用心理手法埋下伏線的技巧罷了！

慘 斃少俾連仔bam左
無得撚狗

想問下幤少夜晚瞓唔瞓得著覺

有幾蠢既人先會信佢...
但事實上真係好撚多蠢人...

唔知佢明唔明槍打出頭鳥的道理。